曇花一現

我想買曇花種子 / 曇花苗
好心人指點下花墟邊間有？
taobao望過下，出貨量少唔敢買

謝謝🙏感謝